Bryan Singer 執導 X-Men電視劇預告釋出

這個和 X-Men 電影宇宙相連的電視劇集，由劇集《Burn Notice》的創製人 Matt Nix 聯手和 FOX Network 製作，預告片已釋出。故事集中在年輕的變種人，身存在一個變種人被追捕的時空，其中變種少女 Lauren（Natalie Alyn Lind 飾）的父親，更是追捕者之一。首集會由《X-Men》系列電影的 Bryan Singer 執導。

曾擔正 HBO 劇作《True Blood》的 Stephen Moyer 正是飾演父親 Reed Strucker 一角，這是 Moyer 首次於超級英雄影視系列中現身，而有趣的是，他現實中的妻子是在《True Blood》的拍檔 Anna Paquin，而 Anna 又於《X-Men》系列中飾演過女角 Rogue，現在 Fans 都會問：Rogue 會於《The Gifted》中出現嗎？Stephen Moyer 在接受 Entertainment Night 訪問時說：「對啊，她也是 X-Men 的一份子哈哈，Rogue 是很有可能出現的…但我不知道，大家都知 X-Men 的時空和時間線非常特別，甚麼事都有可能，但我不想說出些令我有生命危險的事呢。」

看似 Moyer 有些事未說出來呢，Rogue 說不定真的會出場！不過連他也對 X-Men 時間線有些困惑（笑）。另外，以角色 Jean Grey 作主線的電影《X-Men: Dark Phoenix》也被指有年輕版的 Rogue 出現，有角色試鏡片段流出去證實這點，但片段已被刪除，同一時間《X-Men: First Class》的角色是會出現在這電影中，但一切尚待官方證實。

轉貼自Hypebeast